痴線，今日居然有人唔著羽絨？

我著左兩件都凍到手腳冰冷

今日30幾度喎

凍到仆街喎

你比錢我買？

去舊衣回收站拎咪得

我嬲住綿被出街

你露宿者嚟？